20200911 我愛中間淳太

真係慘

早晨 係西畑大吾啊

無錯係大吾

好想なにわ出道

道枝駿佑有新劇上應該好快會出道

死啦，我就黎變拜登咁老人癡呆
呢個係咪道枝駿佑

頂呢個係大西流星 很qq的

呢個先係道枝

我已經亂曬

淨係認我個名算啦

West出道嗰時喊到仆街個樣好鬼cute想捽佢頭髮

剛剛收到fc通訊
又玩收集自製紙扇

我諗緊整唔整個「我愛中間淳太」全部打中文字

寄去fc睇下貼唔貼堂